教育局要荒謬到乜嘢程度，教協至肯罷課？

如題

政府係咁咦派啲錢加多啲預算佢哋已經跪係度含啦
仲旨意佢會同你罷

罷課 會失業 會窮 會變銀主盤

不了

教協？唔係開超市嘅咩

啱啱週年酒會仲搵埋林鄭, 你話呢?

要發動輿論遣責楊狗官
得寸進尺 愈來愈厚顏無恥

冇書讀咪仲慘
含淚教書
含淚番學

小嘛小兒郎
揹著那國家上學堂
不怕太陽晒，也不怕那風雨狂
只怕先生罵我是港獨
沒有學問 習總最欣賞
沒有學問 習總最欣賞

教協係維穩派

教協-泛民-支聯會
三位一體

教協笑死人咩 班友要保住份工點敢搞罷課

旨意班政工作者帶頭 倒不如自己行動啦

要返工 不了

大和解左 la
今個月教協週年晚宴
特首和教育局局長都會出席做主禮嘉賓

屍屠華開始已經俾人招左安啦
中共香港第二梯隊
反共但血濃於水嘅野大家識條春咩

司徒華：即使六四發生，我仍堅決支持「回歸」

LIHKG @ Android

無錯
當時依班撚樣都容納唔到獨立嘅聲音
咪移民走哂得返愛國走狗同反共中華膠
屍層華係香港歷史罪人

但係好多當年移咗民既撚樣，今日返嚟香港又鬧後生仔搞亂香港，我姨長成家人都係咁

人地都走左個家都唔喺香港
返黎搵錢梗係老細話乜就乜啦
留低嘅賤民你死你事啦

唉

班老師一罷課
學校一定會炒哂班老師請過批